啲跛佬都可以坐架輪椅出街阻著人地，向社會宣洩，但矮仔可以點做？

就係因為冇得攞正牌宣洩，就屈埋屈埋，好多心理變態既人都係矮仔

睇開D
可能你仲有得高呢